一到母親節D老母就以為自己大撚哂

早一粒鐘出去拎位飲茶
就比佢話 點解唔早兩粒鐘去拎 搞到要佢等咁耐

我屌我老豆 娶埋d咁既老婆
如果唔係為左零用錢，我會忍你？

祝全世界既老母身體健康

同兒童節嗰陣啲90後一樣

橙
矛人理

90都就嚟30歲喇，面定要屌00後架喇清

豬sir ho ball

高質

細佬過氣了

豬sir 心底都係孝子

比無良商人過度吹奏先變撚哂質

橙
過到黎連登無人識豬蛇

做飲食重慘
你唔係我老母啊

一到母親節

樓豬中學畢業未？

幾時轉屌00後？

中四

豬sir等於慈母

咁你咪當番工lo，忍一忍

佢咁唔比面 屎都唔比佢食了

真，仲老奉要禮物

老母喺90後？